【政治難題】跳舞群組聚集是否違法？司法機關應否執法檢控違法而染人仕？

跳舞群組聚集是否違法？
司法機關應否執法檢控違法而染人仕？

如果係昔日既香港
如果仲有公義
不論藍黃，呢兩個問題唔難答